{
  "%status for %duration": "%duration 内的 %status",
  "14 Days": "14天",
  "30 Days": "30天",
  "60 Days": "60天",
  "7 Days": "7天",
  "90 Days": "90天",
  "Availability per Component": "每个组件的可用性",
  "Back": "返回",
  "Badge Copied": "徽章已复制",
  "Badge": "徽章",
  "Browse Events": "浏览事件",
  "Code Copied": "代码已复制",
  "Copy Code": "复制代码",
  "Copy Link": "复制链接",
  "DEGRADED": "性能下降",
  "DOWN": "不可用",
  "Dark": "深色",
  "Days": "天",
  "Embed this monitor using &#x3C;script&#x3E; or &#x3C;iframe&#x3E; in your app.": "使用 <script> 或 <iframe> 将此监控嵌入您的应用。",
  "Embed": "嵌入",
  "Get SVG badge for this monitor": "获取此监控的SVG徽章",
  "Get a LIVE Status for this monitor": "获取此监控的实时状态",
  "IDENTIFIED": "已识别",
  "INVESTIGATING": "正在调查",
  "Incident Updates": "事件更新",
  "LIVE Status": "实时状态",
  "Lasted for about %lastedFor": "持续了约 %lastedFor",
  "Light": "浅色",
  "Link Copied": "链接已复制",
  "MAINTENANCE": "维护",
  "MONITORING": "正在监控",
  "Maintenance Completed": "维护已完成",
  "Maintenance in Progress": "维护进行中",
  "Mode": "模式",
  "No Data": "无数据",
  "No Incident in %date": "%date 无事件",
  "No Incidents": "无事件",
  "No Monitor Found": "未找到监控",
  "No Updates Yet": "尚无更新",
  "Ongoing Incidents": "正在处理的事件",
  "Pinging": "正在测试",
  "RESOLVED": "已解决",
  "Recent Incidents": "最近的事件",
  "Recent Maintenances": "最近的维护",
  "Share this monitor using a link with others": "通过链接与他人分享此监控",
  "Share": "分享",
  "Standard": "标准",
  "Started %startedAt, lasted for %lastedFor": "大约 %startedAt 前开始，持续了约 %lastedFor",
  "Started %startedAt, still ongoing": "大约 %startedAt 前开始，目前仍在进行中",
  "Started %startedAt, will last for %lastedFor more": "大约 %startedAt 前开始，将持续约 %lastedFor",
  "Starts %startedAt, will last for %lastedFor": "%startedAt 后开始，将持续约 %lastedFor",
  "Starts %startedAt": "%startedAt 后开始",
  "Status OK": "状态正常",
  "Status": "状态",
  "Switch to your timezone": "切换到您的时区",
  "Theme": "主题",
  "Timezone set to %tz": "时区设置为 %tz",
  "Today": "今天",
  "UP": "可用",
  "Upcoming Maintenance": "即将进行的维护",
  "Updates": "更新",
  "Uptime": "正常运行时间",
  "View in detail": "详细查看"
}
